點睇一啲出生有缺陷既小朋友

其實好矛盾，見到佢地好辛苦，俾好多後遺症呀，社會上目光呀，個啲折磨佢地，身邊既親人又會俾佢地影響，𣶹生既問題亦都好多，唔通真係要好似羅馬咁殺死有缺陷既嬰兒。

殺佢老味就真

根本產前檢查驗到有問題就不應該生出來

冇好多先天病都係可以係懷孕期間發現，如果係無得醫既，影響智力既，老豆老母又知既，而又係可以終止懷孕既情況下選擇繼續生，我只能講老豆老母扑街。

咁算唔算殺左一條生命？
生命既定義又係咩？
唔殺佢係咪反而害左佢？

我諗nick 呢啲只不過係萬中無一既人，耶教啲講句真係the chosen one.
事實上做到既又有幾多，自閉症既兒童都唔係好似戲入面個個都天才，現實上根本好少

如果係啲嚴重智障既小朋友，佢究竟仲有冇自我意識，定係同動物無異？

如果我係個bb實唔想老母生我出黎
正常人係呢個社會已經難生存
何況有缺陷

如果懷孕緊個陣已經知
我只想講屌你老豆老母
你接受到同個細路接唔接受無關係架

睇topic名以為又係咩兔唇開post

有錢就ok

放心唔係，不過我有追過佢個自殺post，都係想討論下啫

曾經我都開過好多post問野
但冇再咁做lu
因為好多野根本冇答案
只有發生左同未發生
咩界定為生命 殺左一條生命
只有明顯係 明顯唔係
當你嘗試搵一個margin位 就會發覺好難
貓狗豬牛羊 細菌病毒 阮毒體 精子 卵子
咩叫生命 咩叫食物寵物 幾時邊一刻開始叫生命 咩叫道唔道德
根本冇 exact 答案

最多係盡力阻止悲劇發生同製造下一代悲劇

講到一舊舊咁

但係有缺陷就唔生，慢慢就冇會晒有缺陷嘅基因
會唔會係優生學嘅範疇?
利申鳩up

身體缺陷果啲應該係意外唔係基因 ?

係老母個肚驗到有心臟病
兩歲開刀
冇穿冇爛

好快就有基拉了

我認知嘅優生學係殺曬有天生缺陷嘅人，無論係基因缺陷定意外，以改善人種
有錯任屌

有天生缺陷既我表示情願無出世
（身體上非智力上 唔自爆邊part）

有啲癲到無咗半個腦都要生出嚟
就係為咗做一齣愛與勵志crossover永不放棄嘅淒美故事

明知係有事仲要照顧唔到自己果啲
屋企又唔係有錢果班好撚心終止懷孕啦
又養唔到佢
又要係到喊虎喊忽乞社會錢
屌你老母根本醫唔撚到就咪撚阻住啲醫療資源啦

有錢醫果班由得佢
窮撚仲要屙出嚟果班死全家
不服來辯，呢到排隊